Eminem REVIVAL

Tracklist

Ed

15/12

今晚新歌+preorder

舊時d 歌好聽d

我都覺呢首untouchable麻麻 睇堆其他點先

死忠留名

首in your head....zombie加強版

邊度有碟買

出左

Spotify聽下先

apple music 已經有晒，飛住聽左幾首，今次d rap 個flow 怪怪地，唔係幾岩口味

Alicia Keys幾正

香港鋪有未

How the fuck is Ivanka Trump in the trunk of my car

早幾年同老母道歉 今時今日居然對埋Kim道歉

大個仔喇

等左4年，終於有新碟

首castle 又話自己係100% 最後一次出碟

Castle 同 Arose

hmv會唔會有

Lm

feature Ed Sheeran

Ur name

個flow同把聲都有少少唔同咁
有幾首d詞寫得幾好

river

邊首歌最正

唔係佢黎

Arose

自已覺得 Castle 最正，佢寫依類書信故事類仲係好勁，幾世就成個畫面出晒黎

river幾好聽

Believe 🔥🔥🔥

幾句

river 最正

成首都屌緊trump

成隻碟都好撚正喎
幾中意Like home個flow

我都覺like home幾好聽

好鍾意3 am，stay wide awake，frame呢類

walk on water

記得Ed Sheeran 講過細細個就聽MMLP
依家可以同Eminem collab

Hi Trump就200%肯定有
但金仔竟然都會出現

castle+arose真係超正
em top 5之一
btw 有冇人知香港邊度有得買

仲有believe
Do you still believe in me

唔知會唔會出實體碟
如果會既hmv應該有？上次ShadyXV一出HMV都有

外國出咗實體版啦
不過hmv冇

diu仲唸住收工去睇

想知邊到有得買

政治化音樂真係好撚on9
聽左佢十年都係咁話

我覺得rap係一種好自由既音樂，Eminem可以將佢自己既事，家庭既事寫做歌，咁都可以將佢對Trump既睇法寫做歌表達自己對Trump既不滿
如果rap係一種咁政治正確既野 咁diss track都唔得啦
利伸：Trump supporter

已訂Album+Dog Tag，一月寄黎香港

Rap都好耐以來同社會、政治掛鈎架啦啵
政治係生活一部分，有感受嘅野點解唔可以做成藝術？

rap不嬲都係有d咩唔順眼唔鍾意就diss架啦

我都係咁話，實會有人諗你班仆街獲獲人地出新碟都話舊時好聽啲
但係而家嘅Em除左歌詞玩到好複雜之外，都唔知仲有咩個性，講ex wife講hailey講到已經好似消費緊佢地黎做歌咁
Kendrick 歌詞都好正，又有詩意同時又好貼地
Kanye 雖然個人柒但歌真係好聽，new Kanye 同old Kanye 係見到嘅進化黎
反而Em由recovery開始都好似未搵到新定位咁

我都覺佢有d無貨賣，不停loop果幾個話題咁
同埋今次隻碟我覺得得幾首歌岩聽
arose,walk on water,like home,river呢d
untouchable,framed,heat,chloraseptic,offended呢幾首真係麻麻

一樣 覺得sing rap collab嗰幾首幾好聽

呢隻碟我覺得好聽嘅有
WoW
Believe
Untouchable
Bad Husband
Castle
Arose
其他一般般

Eminem

Like Home 好撚正

Tragic ending

HMV 貨已到 歐版 $129

收工即刻去睇 唔該巴打

有冇dog tag ver

1/10

上官網買啦

咁多巴打覺得唔啱聽
我反而MMLP2得幾隻啱聽，Revival成隻碟都正

吓。今次成隻碟都好垃圾喎

音樂呢啲嘢，好撚主觀

成隻碟都垃圾就誇張咗
castle+arose我覺得係em嘅top 10之一
其餘就麻麻

認同
呢隻碟咩風格都有
滿足唔同嘅stan

好想買佢啲衫 永遠俾人掃哂

我覺得好垃圾又唔算既
起碼好過relapse
呢隻碟我無skip咁多歌

買左頂黑stan dad hat

Relapse好好多
今隻個production又衰，啲詞又衰

beanie定cap?

官網有得送香港

Dad cap
唔知送唔送香港 不過送英國

Relapse評價又係好極端
鍾意嘅人就覺得隻碟嘅主題同啲歌嘅詞好正 Stay Wide Awake
唔鍾意嘅人就覺得佢呢隻碟嘅accent好難聽

有無巴打識攪
想買ZIPUP+CD

依家可以用集運, btw 我幾年前喺官網買過嘢, 但唔記得係咪直送 hk.

去官網買完㨂集運，會寄去美國地址再轉香港

你想買咩 我個時想要stan不過sold out哂啦

好難得正評左

收嗲未

OFFICIAL REVIVAL ZIP UP + CD ALBUM
唔識申請個AC

又要等成個月

In fact let's be honest that last "Relapse" CD was eh
不過Revival 我真係一般

出咗 Revival 出年應該會開 tour, 希望 2019 佢會再去 japan

em都講咗好多次唔鍾意relapse
可能係accent問題 又或者係題材太重口味
但入面有幾首真係正
My darling
beautiful
careful what you wish for
stay wide awake （2nd verse 嘅rhyme scheme )
deja vu

題外話
試下聽完 castle 之後聽
relapse 嘅Mr. Mathers Skit + deja vu
之後聽返arose
成個畫面出晒嚟

覺得今次政治歌之外都冇乜新意
都係消費ex同個女，都係鐘意Stay Wide Awake果集碟多D
Dark好多

入到去已經sold out 無諗到要整ac個步

肯黎香港就好

HK 唔會夠人入場, 上次 tokyo 都唔 full

You're the kind of girl that I'd a–ssault and rape Then figure why not try to make your pussy wider Fuck you with an umbrella Then open it up while the shit's inside ya I'm the kind of guy that's mild But I might flip and get a little bit wilder

屌 出左兩次
佢呢啲詞先正

Recovery開始玩認真歌真係麻麻